［失戀］女朋友對我已經冇左信任

自介下

廿出頭，A380，以前好中意同班損友吹鹹濕野，咩都吹下，又sp又叫雞又hehe咁，但我只係毒撚只係吹下水，有咁大吹咁大，冇做過d咩

直到識左個女朋友之後想定落黎，focus哂佢身上，基本上斷哂班損友聯絡，因為佢對我好好，我都好中意佢，大家都好夾，成日糖黐豆咁，半年都係熱戀期。

但係比佢發現左我d鹹濕對話記錄，佢覺得我對唔住佢，好有可疑，信唔到我

唉，我應該點做，我唔想就咁完，好難得先搵到個岩

承諾同行動
最緊要後者
比佢睇到你有明顯改變
因為如果我係佢角度
我都會對你好失望

但吹叫雞sp有咩益處？

A380毒撚

冇 都係吹下水

咁我係被動開

已經被blocked係咪完了

佢點樣發現架

check手機

女人做雞就比人屌臭系
男人貪玩唔會有人屌佢係臭鳩

俾佢check多次手機 發現你呢個post
就真相大白

算，有緣先

有叫雞就有叫啦
扮咩係吹水

咪就係
樓主正臭鳩

痴撚線乜都玩曬先揾條女埋單 臭鳩
抵比人飛啦垃圾 比著你條女係咁你會唔會咁大愛原諒呀 咪又係會屌佢唔自愛 你唔係覺得自己有例外呀？